點令人安心罷工? 整一份支持/清算罷工清單

出一份罷工公司名單
分為:
(A) 讚成罷工 (爆買) , (B) 中立, (C) 清算罷工員工 (罷買&基金支援員工)

咁D公司會有誘因去支持, or至少唔敢清算員工

d人最驚係俾公司清算
1. 首先要令d公司唔咁去清算員工
2. 即使被清算都有保障

C 貼通告裝修

Good morning sir

其實唔清算已經好足夠

佢為公司好難直接表態支持

我公司就提醒要維持基本運動，提醒每個部門要有一個人去應該查詢同緊急情況，即人處理唔到唔緊要但要有人理果種

另外仲提醒大家公司一日病假係唔使射波紙，但都要跟手續入返record

其實咁已經幫到盡

做乜9

覆錯

啊sir幫你作願榮光歸香港都幾好笑

甴近平